點解訓著嗰陣夢見嘅畫面咁真實

好似去咗第二個世界

係 琴晚發夢俾人追 恐撚怖到